唉做乜都比人屌

幫手拎餸出去又話我扮哂野
唔幫手又話我唔幫手開飯 乜都唔做

你訓醒味呀?

咪咁啦

你訓醒未啊